唔見左銀包，所以訓唔著

前兩日係旺角坐紅van番油塘
應該跌左係車上
今日去左報驚，但無人執到

本來無乜野....無乜現金損失
最多煩報領證件

但入面有張相想Keep番
唉.....

係蛀牙唔係駐牙喎

定係你特登

個銀包用左有十年啦
係因為十年前比人偷銀包
所以同自己講財物要保管好

張相好早之前就應該抽起佢放番落櫃保管
但我無咁做....
每次打開銀包都正係見到張相既白邊
好耐都唔敢再望多一眼

而家好啦，真係唔使再擔掛

屌
讀書少即改

唯有聽日去番先達逐架車問可唔可以比我睇睇啦

因為我係坐最後單位

正常執到見個銀包無錢唔會嬲得滯掉掛

諗起都覺on9
平時銀包會放好多錢
但果日得番張50蚊同一張未對六合彩

祝你搵得翻
我試過係巴士跌左，最後有個好心人幫我執翻